仲係處既絲 會唔會介意第時另一半唔係處

如果我一心一意守住個處
但到頭來 第時個老公屌過其他女
會唔會覺得唔對等

你天生淫底守到先算LA

會

唔介意都無用，都無另一半

那有另一半，你老母

（有錢仲想點！）
其實會有啲銀住既

會

自己係處時另一半已經俾其他女玩過碌鳩

次次諗起都會偷偷地唔開心

我都想要個處男 佢條撚俾第二個含過我先含

會
唔係好想比個處佢 覺得唔公平
佢有叫我含 我又唔識整痛佢佢會話都係算
佢之前都無意中講過佢ex幫佢含得好舒服
我聽到燥燥地 即刻唔想再幫佢

認同樓主呢個心態所以我知D女非處就唔媾，結果有女都仲係處男

會
非常介意

屌 係

會
處先可以破me

但係處冇技術

真心 唔好聽連登仔講話唔係處就係雞啦
你留到結婚到冇用 依家時代唔同啦
拍拖其中一樣好緊要嘅野係性
性方面好應該要同伴侶夾同磨合到
亦會令到你地嘅關係更親密
拍拖時期就應該要有呢個經歷，唔通結左婚發現對方冷感而自己又好有需要嗰陣先黎後悔？
只要搵到個真心鐘意，覺得佢值得比嘅人
就冇問題啦
就算散左都好，至少你曾經真係好愛過對方，你比左個處比一個值得比嘅人
要知道結婚嗰個好多時未必係你最愛嗰個
只要唔係濫 我覺得冇問題

介意 第一次俾咗條n手撚同第一次俾咗n手西一樣都係咁難受

不過俾個有經驗同有技巧嘅人lead係幾好

不同意

其實會 但都無計 過左去既野又無得返轉頭

屌咁好唔好同個處男一齊破處先

ex黎 但已散 半sp關係

會 會好唔開心
好彩男朋友同我一齊時重係處
我唔想佢同其他女仔搞過